Title: Ipomoea pes-tigridis L.
Description: Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros.
Image: https://source.unsplash.com/random/?css
Date: 16/1/2021
Keywords: article
Category: Duobam
Author: Miboo
Tags: article
Published: true
Background: #3af996
Color: #ec9cb4
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Vitiosum est enim in dividendo partem in genere numerare. Sint modo partes vitae beatae. Tanta vis admonitionis inest in locis; Quid ergo hoc loco intellegit honestum? 


An, partus ancillae sitne in fructu habendus, disseretur
inter principes civitatis, P.

Aliter enim explicari, quod quaeritur, non potest.




	Quae sequuntur igitur?
	Si longus, levis;
	Sint ista Graecorum;
	Verba tu fingas et ea dicas, quae non sentias?
	Sullae consulatum?
	Causa autem fuit huc veniendi ut quosdam hinc libros promerem.



Res enim fortasse verae, certe graves, non ita tractantur, ut debent, sed aliquanto minutius. Non semper, inquam; Est enim effectrix multarum et magnarum voluptatum. Isto modo, ne si avia quidem eius nata non esset. Parvi enim primo ortu sic iacent, tamquam omnino sine animo sint. 

Beatum, inquit. Sed haec omittamus; Miserum hominem! Si dolor summum malum est, dici aliter non potest. Quare, quoniam de primis naturae commodis satis dietum est nunc de maioribus consequentibusque videamus. Hanc ergo intuens debet institutum illud quasi signum absolvere. Ergo opifex plus sibi proponet ad formarum quam civis excellens ad factorum pulchritudinem? Sed quid attinet de rebus tam apertis plura requirere? Aperiendum est igitur, quid sit voluptas; Quid, si non sensus modo ei sit datus, verum etiam animus hominis? 


	Quae in controversiam veniunt, de iis, si placet, disseramus.
	Quodcumque in mentem incideret, et quodcumque tamquam occurreret.
	Quibusnam praeteritis?
	Erit enim mecum, si tecum erit.




	Quodsi, ne quo incommodo afficiare, non relinques amicum, tamen, ne sine fructu alligatus sis, ut moriatur optabis.
	Tum Piso: Quoniam igitur aliquid omnes, quid Lucius noster?



Quid ait Aristoteles reliquique Platonis alumni? Sed tamen intellego quid velit. Nihil enim iam habes, quod ad corpus referas; Scripta sane et multa et polita, sed nescio quo pacto auctoritatem oratio non habet. Neque solum ea communia, verum etiam paria esse dixerunt. Ita enim vivunt quidam, ut eorum vita refellatur oratio. Unum est sine dolore esse, alterum cum voluptate. 

Vide, quaeso, rectumne sit. Qui est in parvis malis. Quaesita enim virtus est, non quae relinqueret naturam, sed quae tueretur. Sed tamen intellego quid velit. Zenonis est, inquam, hoc Stoici. Tum Triarius: Posthac quidem, inquit, audacius. 

Naturales divitias dixit parabiles esse, quod parvo esset natura contenta. Tum, Quintus et Pomponius cum idem se velle dixissent, Piso exorsus est. Hinc ceteri particulas arripere conati suam quisque videro voluit afferre sententiam. Quicquid enim a sapientia proficiscitur, id continuo debet expletum esse omnibus suis partibus; 


	O magnam vim ingenii causamque iustam, cur nova existeret disciplina! Perge porro.
	ALIO MODO.
	Itaque primos congressus copulationesque et consuetudinum instituendarum voluntates fieri propter voluptatem;
	Tu vero, inquam, ducas licet, si sequetur;



Ubi ut eam caperet aut quando? Duo Reges: constructio interrete. Si est nihil nisi corpus, summa erunt illa: valitudo, vacuitas doloris, pulchritudo, cetera. At Zeno eum non beatum modo, sed etiam divitem dicere ausus est. 

Quae duo sunt, unum facit. Aliis esse maiora, illud dubium, ad id, quod summum bonum dicitis, ecquaenam possit fieri accessio. Sed quid sentiat, non videtis. Tum Quintus: Est plane, Piso, ut dicis, inquit. Cur post Tarentum ad Archytam? Quid de Platone aut de Democrito loquar? Facit enim ille duo seiuncta ultima bonorum, quae ut essent vera, coniungi debuerunt; Sed videbimus. Philosophi autem in suis lectulis plerumque moriuntur. 


Suis cuiusque sensibus sic, ut, contra si quis dicere velit,
non audiatur -, tamen, ne quid praetermittamus, rationes
quoque, cur hoc ita sit, afferendas puto.

Maximeque eos videre possumus res gestas audire et legere
velle, qui a spe gerendi absunt confecti senectute.




	Immo videri fortasse.
	Restincta enim sitis stabilitatem voluptatis habet, inquit, illa autem voluptas ipsius restinctionis in motu est.
	Ita prorsus, inquam;
	An vero, inquit, quisquam potest probare, quod perceptfum, quod.
	Hunc vos beatum;
	Aliter enim explicari, quod quaeritur, non potest.




	At vero Callipho et post eum Diodorus, cum is alter voluptatem adamavisset, alter vacuitatem doloris, neuter honestate carere potuit, quae est a nostris laudata maxime.



Ipse Epicurus fortasse redderet, ut Sextus Peducaeus, Sex. Quid ergo aliud intellegetur nisi uti ne quae pars naturae neglegatur? Tum Piso: Quoniam igitur aliquid omnes, quid Lucius noster? Itaque contra est, ac dicitis; Si longus, levis dictata sunt. Sed haec quidem liberius ab eo dicuntur et saepius. 

Paupertas si malum est, mendicus beatus esse nemo potest, quamvis sit sapiens. An eiusdem modi? Sed haec quidem liberius ab eo dicuntur et saepius. An nisi populari fama? Quis istud possit, inquit, negare? Quacumque enim ingredimur, in aliqua historia vestigium ponimus. Duarum enim vitarum nobis erunt instituta capienda. Universa enim illorum ratione cum tota vestra confligendum puto. Quid, si non sensus modo ei sit datus, verum etiam animus hominis? Atqui reperies, inquit, in hoc quidem pertinacem; 


	Quod vestri quidem vel optime disputant, nihil opus esse eum, qui philosophus futurus sit, scire litteras.




	Si quicquam extra virtutem habeatur in bonis.
	Aliud igitur esse censet gaudere, aliud non dolere.
	Quae qui non vident, nihil umquam magnum ac cognitione dignum amaverunt.
	Qui autem diffidet perpetuitati bonorum suorum, timeat necesse est, ne aliquando amissis illis sit miser.
	Quod non faceret, si in voluptate summum bonum poneret.




